# Template

1. На гитлабе нажимаем кнопку "Новый репозиторий"
2. Выбираем закладку Импорт проекта
3. Выбираем Gitlab export или Repo by url
4. Называем новый проект
5. указываем ссылку на этот проект. нажимаем на Создать проект
6. Корректируем содержимое файлов readme.md, deploy_dev.txt, init_h
7. запушить изменения в рабочий репозиторий на гитлабе.


*Настройки конвеера

**В файле init_h_repo.bat:

1. Необходимо поменять название проекта в переменной PROJECT_NAME

2. Необходимо проверить путь к каталогу, где будут хранится собранные файлы в переменной DELIVERY_CLIENT_PATH. При необходимости можно его подредактировать

3. В переменной EMPTY_BASE_IMAGE_NAME указывается название файла выгрузки начального образа базы данных, который будет использоваться конвеером для сборки. Данный архив нужно положить в каталог DELIVERY_CLIENT_PATH\primary\unloads

**В файле .gitlab-ci.yml:

  CI_APP_VERSION: 8.3.13.1513   - версия платформы, с которой будет работать конвеер
  FKAG_FORCE_BUILD: 0           - 0 или 1 - этот флаг можно выставлять интерактивно при запуске конвеера для принудитель
  FLAG_BUILD_CF: 0              - 0 или 1 - собирать или не собирать cf-файл
  FLAG_BUILD_CFE: 0             - 0 или 1 - собирать или не собирать расширения (cfe)
  FLAG_BUILD_EPF: 0             - 0 или 1 - собирать или не собирать обработки
  FLAG_DELIVERY_CF: 0           - 0 или 1 - доставлять файл конфигурации в каталог сборок
  FLAG_DELIVERY_CFE: 0          - 0 или 1 - доставлять файлы расширений конфигурации в каталог сборок
  FLAG_DELIVERY_EPF: 0          - 0 или 1 - доставлять файлы обработок в каталог сборок
  FLAG_TEST_BDD: 0              - 0 или 1 - запускать ли интерактивные тесты
  FLAG_DEPLOY_CF: 0             - 0 или 1 - загружать собранную конфигурацию в базу (не работает)
  APP_EXEC_BITS: 32             - 32 или 64 - версия разрядности платформы
  BDD_EXEC: va                  - va или add - add испльзуется только в качестве обратной поддержки, в новых репо должно быть va
  CI_PATH_SUFFIX: ci/           - служебная переменная
  CI_FAIL: 0                    - служебная переменная. меняется в 1 если во время работы конвеера произойдет ошибка.
